兩張圖話你知波台同時事台有咩分別

有知名會員生cancer 波台反應:

時事台反應:

雖然時事台係有好多戇鳩仔
但都改變唔到波台只係一班賤格垃圾既事實
總之有咩人成功/出名就要酸 然後扮哂眾人皆醉我獨醒既一班弱智
連一個生cancer既人都要酸 扮咩道德指標呀 收皮啦柒頭

成日笑時事台圍爐打飛機
但好似圍爐打飛機都係你地唯一識做既野黎

起我底就知我波台同CC台都無上
但平時係財經台見到D人吹奏咩面神真係好on9
又唔係100%燈到
都咁多傻仔吹奏仲要捐成幾十萬比佢

衝出嚟做玩具好咩?

波台狗好恨生cancer
可能佢地就可以得到老豆老母從未比過佢地既attention
基本上呢班弱智任何行動都係attention seeking無咩複雜理由 連藍絲五毛都比唔上

追下我post啦弱智仔
真係好撚驚波台狗黎我post互j
又當自己嬴左

師兄低汁
改個名先

做咩嬲到比負評我
唔係要撚狗?

佢個名似同體育台有關,但起底入親都時事台財經台,有唔少人都係改個球員名但上時事台仲多過體育台

係
因為係體育台呢班弱智開post無人理

有咩問題

我個名關咩事呢?
中立撚講事實就話低汁
明既 一定要支持你先得 如果唔係就5毛分化撚

屌媽咪麵有咩問題？唔屌得？

師兄低汁
我cc台知名五毛黎
你似真心弱智

屌lor
波台狗

時事台以名取人

駁唔到就講廢話

好過波台狗

講廢話?
好似成日留言咩手joke果d人?

波台勁過cc台好多啦
cc台人多就垃圾多
但波台係人少垃圾多
垃圾中既垃圾
成班弱智白卡仔圍爐打飛機
一個人就咩都做唔到

自推

cctoy會員撐侵偉論收集區

係 時事台勁高汁

cc台係垃圾
但波台係垃圾中既垃圾

嬲到比負評又唔留言
波台要人

做咩唔開去波台

驚你嬲

不如將體育台再拆分為運動台同足球台算

無咩用
果班蛆蟲只會痴去多人既台
分左應該同cc台政事台差唔多

唔玩玩具了? 做咩潛了
玩具等緊比你玩

波台狗智商太高嬲到比負評
樓主輸左

多謝樓主開post引狗，又可以一網打盡
block到手軟

趕佢地返舊登好過啦
一班蝗蟲

波台狗駁唔到
留下負評走佬了

清又開post撚狗

見佢地嬲爆爆個樣就開心

酸人生癌都講得出
你智商有冇50

條友傻閪嚟

岩岩訓醒，波台又嬲左？

原來有一半都係自己推

你點見到
你國安監控？

係比你哋撚爆了
一張圖話你知波台同時事台嘅分別

哇
一連三個回覆
Ching咪激動

我見到菠蘿王子仲激動

佢借連登呃錢 生癌大撚哂？
我生癌樓主係咪又比錢我駛？

咩嚟？想知

食m記 搭地鐵就唔得
日日科水比中資股 用支牛就得

不得不承認
波台狗係生癌都無人理

波乜撚嘢台丫
叫冷嘲熱諷台，玩膠台算啦

波台人不嬲on9, 難分真與假

成班cc台寄生蟲話cc台低質
沒有cc台 你們什麼都不是~

唔係好難分姐
依家果批波台狗好低質 膠都唔識玩
樓上見到兩三隻一出聲就嬲到震咁款....

時事台人更加口臭
一句兩句唔啱就話你死全家屈毛屈狗
開口埋口話人老母係雞

波台都係啦 之前開個膠post係波台講下笑姐 樓上個會員ar迷開口埋口我死全家
cc台人多係多戇鳩架啦 之前笑恐懼撚我都比人屌藍絲五毛
不過波台班弱智以為自己好過cc台好多 成日圍爐打飛機果種柒樣乞人憎d

當你認真咁討論人同狗有咩分別個陣你已經輸左

岩
波台狗又嬴

Cc台人多過波台？你點知的

who?
btw師兄按錯制了 推番文得唔得

波台狗開d膠post id都認得哂出黎
唔好唔認啦ching 真係無得拗

又嬲到比負評唔出聲
小氣到呢

波台成日都話，佢地狙擊親嘅，都係有問題嘅人

我就好想知老母麵係有乜問題，要搞到波台要狙擊佢究竟佢地真係發現到老母麵真係有問題呀，定係佢地妒忌啦

我就食花生睇下波台會唔會又贏，定係會炒車啦

打和啦，兩邊都垃圾on9

屌 引唔哂出嚟點block得哂
樓主繼續做嘢啦

老母麵最仆街咪係生左cancer眾籌囉
有人理 有人中意 有人幫 呢d都係波台狗無既野
班波台狗酸撚到呢 其實都明既
呢班弱智死撚左屋企人都唔知會唔會幫佢地收屍

sor 佢地嬲到比負評唔出聲.... 番左波台打飛機了

睇落似私怨post

以我所知時事台黑心程度同波台不廂伯仲，係雙重標準較波台嚴重十倍

波台差不多
佢地玩膠又得
我玩膠又罵我死全家

呢件事唔會亂加評論
但波台狗成日吠就一定係事實

確實

係咪調轉咗

無
樓上有個會員之前追住我黎罵
小氣到

有班人係咪都話人cctoy
根本同屈毛無分別

波台狗又扮CCToy

根本兩邊都係垃圾

引咗好多波台狗入嚟
一次過完全封鎖

支持樓主繼續撚狗

話你死全家係模仿個樓主姐
傻閪咁都唔明

你自爆埋就最撚識玩膠啦

點解叫菠蘿王子

點解啲人叫你菠蘿王子

菠蘿王子

波台似香討 多5毛

財經台幾時變左cctoy

菠蘿王子覆我未😋

多五毛，熱狗，同搵存在感嘅柒頭

佢地好似係真嬲

?????
雖然唔知你講咩但波台狗又嬴?

訓左覺點覆
點? 又趁人訓覺圍爐話樓主潛水 又嬴左了

邊有話贏，你似有幻想

咁輸囉

係
以後叫我菠蘿王子

點睇老母麵推中資股用牛牛

無點睇
你點睇?

事實喎
佢用緊你地嗰90萬玩股不但止
仲用牛牛
點解唔死得
藍屍就要死全家?

你點睇?

藍屍唔駛死全家
波台狗要死全家
因為佢地係弱智 白卡仔同寄生蟲

又嚟呢套
呢啲咪質素囉
唔怪得波台要撚狗
樓主pin呢個

?
pin你post做咩
垃圾回覆

又串阿叻
係咪真波台狗黎架
比d尊重好無

又扮睇唔到

同黑警一樣無人性